連登真係好似大陸仔玻璃心

台灣人一講香港啲不是就發晒癲
唔理人哋講得啱唔啱
祖國嘅教育係香港真係好成功

人哋話香港服務業態度差，空間太擠迫
你有得駁咩

有話咩你台灣好好咩xxx
屌
呢啲反應真係同大陸人一撚樣
永遠係屌咗人哋先

又話咩台灣有咩資格
屌你啦
人哋自己選一個討厭城市點解要資格
更何況人哋服務業態度又好過你同地方都大過你

又話如果係旅客一定會揀去香港
又係唔撚承認人哋講得啱
拎其他嘢打咀炮
成個細路仔咁

哦

打lol俾台仔屌過黎有陰影
成個台灣都反

今日先知？

邊個係你祖國?
五毛鍾意認祖國自己返去啦

不溜好多香港人都仲好自以為是
以為自己幾好 幾高級
唔識反省 比人話兩句就發曬矛 屌人老母

即係比打左邊就要比人打埋右邊
屌返佢就係玻璃心

所以話香港人唔團結,容易俾人分化，就係因為有好多好似你呢D毛都未生齊既on9仔搞屎棍係度為反而反，個個地方都有佢唔好同埋不足既地方，但係人地批評裏面係帶有對大陸既憎恨，你哋就幫埋佢地去屌香港人，屌你老母咁唔鐘意香港就咪撚係度，陷家死去呆灣啦偽台狗，唔屌鳩你老母真係出唔道氣

台灣正爆，乜風化案都有仲要無事

玻璃心意思=我屌你, 你唔淮嬲